所有狗屋今月內拆水馬

俾我都拆啦，而家班友等運到（美國制裁），食黃店當抗爭

好嬲 要支持黃店

俾我都拆啦
又打唔到台灣
又打唔贏印度
澳洲又參加軍演
好嬲好嬲
咩都做唔到，唯有打香港出氣又出得解放軍
唯有拆水馬

呢個post咁多五毛既

小部份搞事既人已經搞掂
大部分反暴力和理非已經唔敢出街
香港政府勝算在握梗係正常番

「幾好睇」爾冬陞上中國節目「演員請就位」做評審，屌到班演員喊晒口

未光復香港前，我唔會食野

根本就唔驚你啦，9成都唔係掟到入去
宜家係想怖局拉人多

其實係好事 起馬唔洗再見到班𡃁仔比人拉

咪係囉
個個掛住食飯呼吸痾屎
應該不吃不喝不呼吸不痾屎都要抗爭

和平了

無晒熱度

拉！

靠你啦

諗下去邊度屌閪算啦

季炳強：拉到佢地怕，佢地唔敢再出來喇，林鄭好野

無人入職先係主因

真係要諗點逆境中搞集會一類

食個m記吉野家係連登俾人屌撚到屎忽開花
但成班用支牛就無人屌 仲諸多藉口

咩係支牛

冇得搞 國安法+限聚令=正苦贏晒

咁你有咩高見